星座撚入。大家點睇雙子男？

雙子男比我既感覺係深不可測
唔會知道佢諗緊咩
諗野好飄忽同好難捉摸
同埋講野直腸直肚又串
有時會踩到人地既底線佢地都有可能唔知

大家有咩意見可以補充一下

信星座正弱智

同意
好鐘意玩
好奇心好重
唔係幾穩重的感覺

寧可信其有 不可信其無

好冇安全感

我雙子 有咩想問

可唔可以講野唔好咁串同咁mean
完全唔明點解成日都咁串
係無時無刻都咁串

咁似我既喂

仲有句句都窒住晒
講錯一次就會無限次用同一句野串返人

完全係我 sorry 囉

唔嗲唔吊 但當佢做左d有心思既事 會覺得幾驚喜 但大多數都係愛理不理

好識吊人引 以為佢對你有意思 其實係friendzone

點解要咁做呢？
有冇理過人地既感受
將自己既快樂建築在別人既痛苦上
咁樣好咩？

唔嗲唔吊呢下真係嬲左

唔太識同人溝通丫嘛， 唔係咁邊有話題啵識左無耐既話

其實你地係咪好怕痴身既人？

睇下熟唔熟喇 同埋有幾痴喇 有冇例子

一星期想見三次算唔算痴身？

咩關係先？ 朋友定咩

情侶

咁唔算喇 除非真係好忙姐

你地係咪唔鐘意兩個人坐低理性討論問題？
因為覺得咁樣好麻煩

通常就我都好理性然後佢唔理性 所以討論親都有啲鬧鬧地交咁

佢咩星座？

摩羯

如果係咁平時鬧完交點樣解決問題

哄下佢 同佢食下野道個歉 比啲驚喜就無事

Hea覆又係咩一回事？
我係咪唔應該chur佢？

不了

睇佢忙唔忙囉 佢最近忙緊就比多啲鼓勵佢支持佢 唔好淨係問做咩唔覆咁
可能有野忙先hea 覆

我怕搵得佢太多佢會嫌我煩
所以佢唔覆我，我都唔夠膽搵佢

佢哋生日嘅日子好接近

我同我條女都係雙子 我又唔係好覺我有幾深不可測

咁你知唔知點解佢唔覆你先 你忙定唔想覆定其實係懶

如果雙子話唔愛講分手 係咪再無機會回頭架啦

我諗應該係佢忙，因為呢排就考試

可能就係因為你地兩個都係雙子知道大概既諗法所以咪唔覺

唔撚串雙子仔路過

同條女相處成點？
我都係雙子想溝雙子

呢排都同個雙子仔發展緊
佢轉數勁快 好風趣識氹人開心
但感覺佢個人比較貪玩 飄忽不定 愛自由
佢地唔習慣亦唔中意報行蹤 要俾好多空間
放佢多啲佢先會返黎多啲 愈逼愈衰
貪新鮮 唔夠定性 唔知信唔信佢好
有冇人答到我點樣分辨雙子仔係咪真心？？

認定你可以長期發展先會真心

我同我男朋友都係雙子
佢講野成日唔經大腦 經常搞到我好hurt

雙子係咪好少會同人講關於屋企人既事？

你有冇同佢傾過？

我個人黎講幾易心軟 但係去到嗌分手咁就應該做左好耐決定先會咁，我諗回頭個機會率都細，

same as me 依排考試忙過狗， 比多啲支持鼓勵佢

佢成日已讀之後過幾個鐘先覆
我又唔夠膽再搵佢
驚佢嫌我煩

可能佢真係好忙呢， 不過我忙就直接讀都唔讀 試下下次用問題黎引佢覆你

我有呀，我見佢4點幾先覆我
我就問佢你又溫書溫到咁夜？
之後佢已讀冇覆，但又share其他野比我睇

咁奇怪既 依啲已經唔關星座事 係佢問題喇啵

佢之前唔係咁，成日都覆得快同唔會已讀
同埋想問下呢，係咪信得過先會傾關於屋企人？

我知錯啦 點解唔回頭
係咪真係要放底佢

咁緊係喇， 唔熟點會同你講

我諗佢真係諗左好耐先行依步， 你真係唔想放低既試下去追返佢囉， 可能佢都好易心軟呢

咁我係咪應該要放慢腳步，唔好覆得太快同密？
咁係咪對佢會好啲，會覺得我冇咁煩？

player格 收兵

佢話唔會再考慮我 拒絕哂所有希望 雙子咁善變 呢啲諗法仲會唔會有機會變

你衰咩呀

都係比多啲支持佢喇 考緊試係無乜mood 嫁喇

對佢多要求 佢覺得點我都唔滿意佢 然後成日鬧交 就話發現唔再心痛無哂feel分手 我問佢分左手有無諗起過我 佢都話無 我點先可以令佢對我有番feel

男朋友係雙子 唔覺有幾變幻莫測
反而好多時佢心入面諗咩我都估到，同埋食得住佢 不過佢係毒撚性格，朋友都冇多個，所以好睇人，未必關星座事
利申天蠍

前男友雙子，以下係我同佢相處之後既結論黎

講野mean起上黎真係好mean
少少大男人
花心，周圍flirt女
鐘意逃避問題（唔會正面解決）
幾有義氣

鐘意逃避問題👍🏼
中呀，其實我想坐低傾，但我feel到佢嫌我煩

佢好狠心咁想放底你 要佢重執返你其實都幾難， 我覺得其實佢都唔捨得既 你有冇啲咩實質野可以做到令佢對你改觀先？

唔好話鐘意逃避問題，其實我地係係問題發生或者發生之前已經係咁諗好多方法好多答案咁，但係唔同你地講姐， 講每一句都要諗過度過咁，所以有時覆慢左答慢左唔好怪我地喇

串人既時候又唔見你地諗下會唔會hurt到人先講出口？

有時唔講好難解決到架..
我又唔識讀心唔知你地點諗

唔開心要講，唔講下次都會係咁

所以係要比啲時間

人地會以為佢對好多嘢都好上心
但其實淨係愛自己

講過啦，佢話會慢慢改
但我唔覺有改善

我都係雙子
我認同雙子係問題發生果陣會諗好多答案收埋唔講
好多時都唔會比人知自己諗緊乜
會覺得冇人明自己所以講黎都冇用
但同時又好渴求人地明自己果種感覺

同埋一到夜晚會特別孤獨
人前人後真係兩個樣
好難交個心出黎同人溝通係因為最常溝通嘅係自己
心入面經常有兩個自己係度對話所以好飄忽

9成係唔知應該點改
你一定要好清楚比佢知佢應該點做先叫做好
因為佢地經常自我洗腦

我已經叫佢唔好係我傷口灑鹽同埋唔好句句疾住曬

成日都好矛盾
利申:男朋友同我都係雙子

我話咗我知自己無好好珍惜佢 成日忽視咗佢嘅好 但佢唔俾機會我 其實就算改咗佢都唔會知啦

平時相處會唔會好嘈
有四個人同時相處緊
利申：雙子女

我同佢都係直腸直肚，但做到互相遷就囉

都冇乜嘢 相處落 其他麻煩嘢就係女人都係咁架啦

我都係雙子，有咩想問？

覆慢啲同少啲你地
係咪可以吸引到你地既注意？

其實係嫁，適當咁屌吓癮係有用嘅，但真係要適當咁，因為我哋啲雙子會自己諗好多嘢，甚至會誤會你對我哋冇feel或者嫌我哋煩
利申賤骨頭等緊人覆

有冇話大概幾耐，幾個鐘？

如果係傾開嘅，幾個鐘我覺得多得滯，可以秒回一輪然後隔半個鐘到9個字再覆，咁樣會吊到癮又唔會俾我哋咁易亂諗

你地係咪唔鐘意比人問長問短？
會覺得好煩？

其實如果對你有嘢嘅，俾你問完係會暗爽然後自己喺度ff，咁當然都唔好查家宅咁問啦，點都會覺得有啲煩嘅

我男朋友係雙子
我同佢分開過年半又一齊返到依家兩年
分開個陣佢講到好絕 唔會再一齊返 又blk曬我啲野
但係佢再搵返我先既

依兩年間 佢嚟過2次m 次次都話要分手
第一次話興趣唔夾 第二次就話想要自由
只要你既理句大過佢啲歪理 佢就會放棄分手依個念頭

佢地係好中意逃避問題 所以有重要野唔好係wtsapp同佢地傾 要當面講 未知佢地會唔理你 扮無咗件事

如果你地忙緊係咪會對人好冷淡？

都係嫁，其實如果我哋忙，會求其咁覆左你先，遲啲再搵返你。

點先可以令佢主動約我出去
因為呢排就嚟考試
佢日日都留係屋企溫書
我有問過佢一唔一齊去圖書館
佢都話唔去
我都係想見下佢姐

其實你哋本身咩關係先

情侶呀

雙子男
俾啲空間佢啦 雙子最怕冇個人時間

啱啊，我哋呢類人其實真係幾需要私人空間

情侶一星期見三日都唔係好過份姐？
仲要未過熱戀期

其實係因為佢之前唔係咁，所以我會覺得佢變左

你有冇考慮過上佢屋企一齊溫書？或者一齊去自修室嗰啲。不過其實如果你想見到佢嘅話，你直接同佢講啦，有時我哋啲雙子係要你講出嚟先知嫁

正解 最怕估對面嗰個諗乜 煩到一個極致
但同時又好鐘意要人估我諗乜

啱啊，成件事其實係有啲賤格嘅

咁一齊咗一排就點都有啲變嘅